建議大家中午要堂食既出聲要求用即棄餐具

或者話拎走但係到食
啲餐具咁撚多人用過好危險

一早要啦，係啲環保撚多舊魚

樓主快走，環保撚入緊黎

其實可以自備餐具, 用連埋盒0個種,
拎出去唔算太麻煩, 雖然之後要洗,
但最乾淨又環保

唔得咖 環保撚會嬲豬

環保撚死全家 咁環保做咩戴口罩呀

要洗好麻煩
要拎住都重

自己帶自己餐具 ok？

不了

用手咪得

想將出面啲病毒帶返屋企？

啲戇鳩環保撚唔會放過你
我幫你頂住先

真心自備最穩陣

份工無固定地點
帶好麻煩 又無地方洗

連碗碟都要即棄

邊個叫我自備餐盒我會屌爆你老母

啲廢閪圍爐 唔好撚開冷氣唔好用口罩呀嘛

我自己會拎去洗，都試過拎返屋企洗！

好麻煩

又或者調轉，有人唔知自己帶菌，攞自己餐具出去堂食，感染成間餐廳

自己帶私家餐具咪得囉